終於浮上來? 尖沙嘴天星碼頭 驚現女浮屍

早上9時13分，尖沙嘴天星碼頭對開10米海面，有市民發現一名年約40歲的女子，在海中浮沉，於是報警。水警及消防員到場，將女子救起但證實不治。警方正調查其身份及墮海原因。

無可疑 , 燒了算

9月8！到時見！

大子站

太子亡魂

之前話太子少左三個傷者
今日一次出晒三單新聞

屌...真係打死左人

仲有兩單？

學曬大陸D 做法
將各種唔合理既死法強加俾死者, 快快手手燒左條屍
等你冇證據冇得翻案

英靈請保佑死黑警死全家

屯門跳樓同西貢謀殺?

一單跳樓 一單西貢比人打死
唔知關唔關事啦 總之有三單命案
我就覺得有D夾硬既

滅魔棍？

關唔關事

太子死者

唔可以比佢就咁算

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

柚木巴

又將除暴高案手法再造一次...黑警真係無野做唔出

沉痛 __ __ ８３１ __ __ __

徐步高英靈請保護我們！

831？？？？？？？

又有奇怪新聞。。。

警犬打死人 推

依個似被狗打死

推左先

有冇家屬？？？

講咗好多次，現場冇生命跡象嘅人，會送去公眾殮房

#153

唔好比班黑警隻手遮天
今次冇得再等
時間緊逼

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

唉

你哋個良心去咗邊？

太子站RIP

希望唔係

教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV

如果係真 好大件事

郭兆明博士以前做過雜差(CID)

佢講過以前六七暴動警察用大口仔(防暴槍)射死咗班左仔

佢哋真係掉班左仔落海幾日後撈上嚟當浮屍處理

屌有無咁巧合有兩單呀

CLS

太子烈士

呢個真係要推爆佢

up

Push

推撚爆

我信
佢地已經唔係人

推到申請禁制令拎CCTV

天星碼頭附近有人跳海會無人見到?

啲時間會唔會太巧合?

推

係殺人既時候 已經要有覺悟會比人殺是常識吧黑警

仲有呢單...

呢單係好鬼

屌

一日3單命案
有冇咁巧合

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

睇下跳左樓個位手足有沒fd?

仆街

出現了

唔撚係掛

推到有cctv

有位巴suggest左啲用法律途徑拎cctv，我地依家得返25日（黨鐵28日就會銷毀cctv），幫佢推推

要拎cctv應該只有搵法庭出手
反應要快 無咩時間

唔理係咪真
我地要當太子站有死人 去獻花 去哀悼 令民眾同外媒好奇
施壓比個垃圾正苦回應

期限28日已過3日

推 呢個去fc是唔是太子之後失蹤。

真係極有可疑啦

仆你個街

無啦啦
有幾單死人案真係好鬼
無論如何都希望炒車

無法無天

屌你班死黑警

黑警有咩做唔出

老實講，有可能林鄭都唔知內幕，一定係中共直接落柯打咁做
唔係幫政府講好說話，但常理推斷，林鄭宜家都自身難保，佢隨時真係可以化身做英國間諜，個人覺得係中共直接柯打魔警咁做

平時無咁多屍浮上黎
太子站真係要查cctv佢有冇出入過

入稟法庭問佢攞cctv

佢del片妨礙司法公正毀滅證據

仲未搵到

仲有人記得

9月8揸春袋！！

啱啦 順便新屋嶺打死左果d 一次過做write off 啦
我預計今個星期自殺人數會無啦拉直線上升
把握機會啦黑警 機會難得呀

要睇吓佢個肺有冇水，冇入水即係跌落海之前已經死咗

借個位

《新口號》香港差人！禍及家人！繼續當差！全家仆街！

巴打直接開post呼籲啦
一於集氣獻花鋪滿太子站
引起全港關注
死人見屍 未死見人

退退推推推

呢兩日都比佢地del晒啦，唔係關站咁耐做乜

點會唔記得！果時日追夜追！

推外國文宣 未知係咪真都可以話疑似

仆街港共

會唔會係新屋嶺！

太子站扔落海

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

唔洗審啦 當人傻既 大家心照啦

Who?

仆你個街，封站兩日終於諗到係掟落海呀？

推呀

香港警察

新會然？

唔出奇

今晚過48小時
希望到時見到手足

屯門有冇source？

你覺得會有真正嘅驗屍報告?

好想知真相

驗屍報告要做假有幾難

推依個

我覺得會有人係吊頸死

法醫 律師 都係自己友
話呢個人冇肺都會講得出

唔撚係呀

大陸武警或解放軍錯手在太子站殺左市民
為掩飾罪行，封站一日運送屍體，毀滅証據
聯絡死者家屬封口
而家屍體浮上，在海中能銷毀部分証據。

希望鑑證人員沒有被收買

全部都女？

太多巧合，上次西貢，今次浮死

跳樓

揾家屬

Push ，不能夠死得不明不白

點解我記得後尾有條友話識佢嘅話佢無事嘅
條友非9up

西貢謀殺案老豆報警 走去拉人全家
而家又浮屍案
時間有無咁啱啊

ppp

太子傷者資料係咪真係一D資料都冇 尋人又好似冇乜消息 如果搵到831 around個個鐘數消失咗既人 對返今朝呢單死者資料得唔得

尋人呀尋人呀

無fc 架 又有人話佢返嚟古古怪怪

push

柚木係一個巴打，失蹤了，懷疑被謀殺，印象中，當年有巴打組隊去案發現場果堆地方大搜查。

好撚鬼

佢地封太子站2日分分鐘就係洗走cctv證據

有冇可能係打死人再推落海

打死人啦

呢單又咩料?

總共幾多個人...........

睇落似wor
製造"兇案"
再拉埋死者身邊最親嘅人去滅聲

被自殺

柚木N'TR, 你快 d 報平安, 你喺個少年浮屍案個 post^[1] 喺13/7 (一)又話: 18/7 (六) 出發去長洲作實地考察 你話會參考呀大叔既考察建議：^[2] 1. 去長洲逐家到運動用品店搵死者既名牌背包 2. 搭橫水渡到梅窩，搵碼頭附近戶外運動用品店，尤其呢個叫什麼 Lafuma 既名牌背囊 3. 等你搵到背囊個款，就同呀大叔去東涌 outlet 搵, 但係你條友 15/7 留左最後一個言之後就人間蒸發， 過左原定日期 (18/7)(六) 都未係原帖同我地匯報。 咁都未只, 仲連名都改埋做"自爆退出高登" 又突然 17/7 (出發考察前一日) 出 bam 圖自爆， 你係咪被人 hack 拎左呀? 我地好擔心, 如果你,或者你 d friend 見到呢個 post 快 d email wangwangwangorange@gmail.com / 開新 account 浦頭 唔係我地會再繼續挖你出嚟㗎!!!
一眾關注案件的巴絲們
[1]"17歲男生背石頭背囊浮屍南丫島海面 六旬漢長洲拾獲財" (start from page 29) [2]

嘩屌 推啊

記者幫手查ok?

如果關鍵時間有空白片段既話都幾明顯咩事
不過我諗緊佢會話藉口話部cctv比"暴徒"破壞左，或者後兩日搵臨演補拍返831 cctv黎交數（咁就要叫佢交埋封站兩日cctv）

希望係炒車

呢兩日係咪連cctv都洗乾淨
有乜理由會喺呢個時間段出現咁多單案

懷疑兇手是？

回歸左既D處理手法

香港大陸化

黨鐵一定要清算
有冇手足當晚喺現場可以出手 真相究竟係點!!!

咁多單命案，可唔可以話我知係炒車

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

一定要搵黑警算帳

Fuck

太子⋯

一次過出曬來，太子義士

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

其實無論有冇命案，popo制服左人仲繼續暴力對待佢已經唔岩，已經係核彈

絲打先唔好當命案係真，影響自己情緒。不過可以幫手推多啲行動post，直至搵出真相。

我希望炒車，不過最緊要係"要確保唔會有香港人不明不白死去，但冇人知"
一定要搵出831發生左咩事!!!

收埋左幾日

件事發生響2015年，有一位巴打叫柚木N'TR 因為注意到長州個單《少年沈屍案 既案件》，想自己親身入去長州，原本已經係 POST 到講好左邊日去考察，呢位巴打之前係高登 動漫台、學術台、動物台 都好活躍，基本上係正常巴打一個，但係佢出發前既一日 佢係高登就發生左一連串不尋常既自爆 BAM 圖 POST， 令到大家都覺得好奇怪，而響無幾耐之後，係維港發現左一截男性殘肢，同個位巴打失蹤既時間雖然唔係接近，令當時好多巴打感到震驚。其中有個留言者叫gogocheung都有響同一個post留言，最後攪攪下大家覺得gogocheung好古怪，有人開始懷疑係gogocheung 殺咗柚木巴。gogocheung
同柚木巴一直對件事好積極，後尾佢係其他post認殺左柚木巴。

2017年，有人話識gogocheung「呃你做乜 佢當年係有去查件事 都平安返黎 但佢知道左啲根本唔應該講嘅野先無再上高登講出黎
之後佢成個人變左 仲話要流浪又剩 依家去左美國 返唔返黎都成問題」

又有人認為gogocheung 係中共特務。

係
話佢變到好沉默同奇怪
雖然到而家都無人證實到

幫推

件事發生響2015年，有一位巴打叫柚木N'TR 因為注意到長州個單《少年沈屍案 既案件》，想自己親身入去長州，原本已經係 POST 到講好左邊日去考察，呢位巴打之前係高登 動漫台、學術台、動物台 都好活躍，基本上係正常巴打一個，但係佢出發前既一日 佢係高登就發生左一連串不尋常既自爆 BAM 圖 POST， 令到大家都覺得好奇怪，而響無幾耐之後，係維港發現左一截男性殘肢，同個位巴打失蹤既時間雖然唔係接近，令當時好多巴打感到震驚。其中有個留言者叫gogocheung都有響同一個post留言，最後攪攪下大家覺得gogocheung好古怪，有人開始懷疑係gogocheung 殺咗柚木巴。gogocheung
同柚木巴一直對件事好積極，後尾佢係其他post認殺左柚木巴。

2017年，有人話識gogocheung「呃你做乜 佢當年係有去查件事 都平安返黎 但佢知道左啲根本唔應該講嘅野先無再上高登講出黎
之後佢成個人變左 仲話要流浪又剩 依家去左美國 返唔返黎都成問題」

又有人認為gogocheung 係中共特務。
0
0

屌黑警！被自殺？

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

明明拎去長洲 點解會自己返九龍

祝831兇手受盡良心責備，一生受盡精神折磨冤魂纏繞，不得好死

希望炒車

我都明白，呢個咁嘅港共政府一早失去左我哋嘅信任，但係如果我哋所有嘢都由一開始就覺得佢係造假嘅話，根本唔使再查落去，因為佢講咩我哋都唔會信。
所以我比較希望佢哋公開還原返個案件，點解個女人會喺嗰度出現，有乜嘢人證明到佢喺碼頭附近而唔係太子站，cctv嗰啲

係咪ff得太多

要求驗屍確認死因

希望今次真係有老豆搵仔女

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

希望唔係真..

警你老母
恐怖分子就恐怖分子啦

西瓜

呢個世界究竟仲有幾醜陋既陰暗面我地係未知？
令我諗起呢張圖，同現實世界應該一撚樣！

我地有冇自己友證明下黑警冇腦？

唔好係真

已經可以寫故仔拍電影了!!

黑警殺人

殺人犯 黑警

警方以屍體處理案處理

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

警方： 邊個師兄做架，掉都唔撚掉遠d，揸架警車去邊掉都無人查你，屌你老母掉到咁閪近

推到上國際

黑警可恥！
五大訴求 缺一不可

一日之內發生3單？？？
有冇咁巧合係依個時間發生哂

屌 好撚黑暗 一定要有cctv

CCTV

雲海一陣又會有水吹

好詭異...

西貢單野比較可疑

屌你老母黑警

仲以為無活動 又可以出黎了

記者快搵家人朋友，問死者失蹤幾多日？

唉....叫左你班仆街做野手腳乾淨d

[緊急求推1156] 只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

...

仲有另外兩單新聞喺邊？

係黑警停止暴力後，我地先考慮同林奠傾

推到有家人朋友確認係咪太子失蹤人口

真係太巧合

佢哋點知個女人四張嘢？

推，等法醫報告

哇好不安

全部都好可疑啊屌

推
有冇人識女手足

幫手推

黑警終於打死人啦，暴動未，係連登講幾嬲幾嬲係冇用㗎。得個講字，又話等緊雙方第一個死者乜乜乜，宜家死3件啦，香港人wfc

太子

907坐巴士 908美領見

4單

[警告] 已經開始有日本學運後塵的感覺,唔好指責低付出既人投入高風險活動

太子rip

太子同海邊有幾遠

咁就過左幾年
當年我日追夜追個post

單單自殺都可以拉去太子

洗鬼睇驗屍報告咩
佢都講咗條屍係水面浮沉
肺有水既話一定係沉
除非死咗幾日條屍腐化到體內生產氣體
咁成條屍漲到成個波咁先會浮返上來
姐係話一個浮沉緊又可以唔驗都知係幾歲女性既屍體
一定係落水之前已經無呼吸

毋忘太子死亡事件

我信

CLS 還我真相！！
不能忘記831太子死人事件。

有冇跳樓死者生前樣 要同太子對比

4?

連名都搵唔到

我地日日去扶手電梯果個位
同其他懷疑既位置 擺底扎花
一扎俾人拎走仲有另一扎
唔可以俾佢地死得不明不白

pish

復仇者

1) 西貢女子

2) 屯門友愛邨發生少年墮樓事件

3) 尖沙嘴天星碼頭女浮屍

4) 深水埗南昌街由人從高處墮下，送院後不治

黑警死全家

請各位手足share出去 問朋友又好點都好
拎到cctv 就可還原真相!!!!

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

我想炒車

cctv

如果未腐化就浮左上嚟 就一家係死左先俾人掉落海

躲貓貓，躲死左

40歲女子

追究警殺人

加突然有單美金劫案

呢單唔知
咩黎

第四單有樣？

Push
真係希望炒車
真係唔想係搞出左人命, 仲要用支那式處理手法

我指死者生前個樣

24小時死4人

唔撚係咁痴線阿

我冇

痴撚線

到時一定話示威者整壞b1,b2既cctv

我無嘢講

一兩日之內有3單命案
你信唔信 香港喎

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係，我都擔心喱樣，好似噚日睇到有新聞指黨鐵話因為片有大量乘客資料，因為私隱問題不作公開？

老實講 唔講太子事件
香港本身一日有幾單命案 唔係太出奇既事
2年前都試過一個星期有十個人跳樓

利申 相信警渣做得出殺人 但係太子咪真係有發生我存疑
起碼家屬會講野掛 唔想fake news炒車

所以尋晚果單咪屈老豆老母殺

我知 我都可能係太敏感

仲有個“法師”同埋“女徒弟”

唔需要fact check,佢唔交片出黎就當佢係
為公眾釋疑唔係我地既責任,係佢地,唔好做埋佢果分
否則只會一直被牽著鼻子走
佢交唔出hard fact證實當日無死人我地就當係

又係度講咩fake news
如果家屬俾人軟禁你會知？

RIP
要搵法醫驗吓

係咪唔記得上次氣油彈fake到cnn要道歉

當人傻嘅咩
邊有可能咁啱一日咁多單

太子站話少左三個傷者

而家三單可以命案：
屯門跳樓
西貢命案
尖沙咀浮屍

要開始搵家屬親友
家屬被滅聲機會高
死者朋友要幫手

屌你老母順便滅埋聲

要

一定要煲大佢
大力追撃
Dllm 推

毀屍滅跡

推！黑警啲手法好似70年代

都覺得好奇怪點解突然之間會有咁多死亡案件出

太巧合，一定要追蹤

黑警打死人掉落海駛鬼過問大陸咩

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

總之一定要黑警交代三人去向，佢點消滅證據都無用！

唔好信黑警講野
唔好比人帶風向
推到有cctv

推！
向黨鐵施壓睇閉路

死者家屬快d出來

有無律師巴幫手攞禁制令check cctv

全家減聲！？

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

請睇埋我嘅回覆先留言
我認我太心急，應該成篇野打好先出
新聞處所講嘅案情，同其他新聞不一致

呢次真係要 搵 金田一 幫手 搵出 真相
有冇方法起一起底 聯絡一下家屬

講左成日已經
好似冇咩聲氣咁

沉冤待雪

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

點會唔記得
果陣入長洲